二手switch 邊度買好？

唔想買太貴

肥花

想幾錢左右

1500-1700

1700 比多幾舊有全新

我最後買左全新